[{"id":1,"data":[{"id":1,"topic":"Sử","question":"Đồng tiền đầu tiên của Việt Nam được đúc từ triều đại nào?","ans":"Đinh","type":"text","url":null},{"id":2,"topic":"Thể thao","question":"Trận tranh Siêu cúp bóng đá châu Âu là trận đấu giữa đội bóng vô địch UEFA Champions League và đội bóng vô địch giải đấu nào trong năm?","ans":"UEFA Europa League/Cúp C2/Europa League","type":"text","url":null},{"id":3,"topic":"Sinh","question":"Lớp động vật có xương sống đầu tiên sống trên cạn là lớp gì?","ans":"","type":"text","url":null},{"id":4,"topic":"Hóa","question":"Thép không gỉ (Inox) là hợp kim của sắt với kim loại nào là chủ yếu?","ans":"Crom/Cr","type":"text","url":null},{"id":5,"topic":"Văn","question":"Nhân vật trong truyện cổ tích bán thứ gì qua những câu rao sau: “Dọc bằng đòn gánh/Củ bằng bình vôi”?","ans":"Hành","type":"text","url":null},{"id":6,"topic":"Địa","question":"Hiện tượng nào sau đây không thể xảy ra trên lãnh tổ nước ta: Tuyết, vòi rồng hay mưa đá?","ans":"Không có","type":"text","url":null},{"id":7,"topic":"Hiểu biết chung","question":"Khi có biển báo cấm rẽ trái thì người tham gia giao thông được phép quay đầu xe đúng hay sai?","ans":"Đúng","type":"text","url":null},{"id":8,"topic":"Toán","question":"Trong toán học, tên của khái niệm nào theo tiếng La-tinh có nghĩa là “vật mang”?","ans":"Vector","type":"text","url":null}],"name":"Lượt 1"},{"id":2,"data":[{"id":1,"topic":"Văn","question":"Theo Nguyễn Du, nhân vật nào được miêu tả “ghế trên ngồi tót sỗ sàng”?","ans":"Mã Giám Sinh","type":"text","url":null},{"id":2,"topic":"Hóa","question":"Nguyên tố hóa học nào được sử dụng nhiều nhất trong việc chế tạo con chip vi tính?","ans":"Silic","type":"text","url":null},{"id":3,"topic":"Thể thao","question":"Tay vợt người châu Á đầu tiên trong lịch sử giành chức vô địch đơn nữ tại giải quần vợt Mỹ mở rộng là ai?","ans":"Naomi Osaka","type":"text","url":null},{"id":4,"topic":"Địa","question":"Trên Trái Đất, dải áp cao nào có ảnh hưởng lớn đến khí hậu nước ta?","ans":"Áp cao Sibia","type":"text","url":null},{"id":5,"topic":"Nghệ thuật","question":"NSND Thúy Hường là nghệ sĩ nổi tiếng với loại hình nghệ thuật dân gian nào?","ans":"Quan họ","type":"text","url":null},{"id":6,"topic":"Anh","question":"What does the letter A in the abbreviation “VAT” stand for?","ans":"Added","type":"text","url":null},{"id":7,"topic":"Toán","question":"Số nào là số tự nhiên nhỏ nhất có 5 chữ số khác nhau?","ans":"10235","type":"text","url":null},{"id":8,"topic":"Văn","question":"Pháo trong câu ca “Pháo nổ nồi rang/Cả làng nghe thấy” là loại pháo gì?","ans":"Pháo đất","type":"text","url":null},{"id":9,"topic":"Sinh","question":"Hệ thần kinh nào chi phối sự co bóp của ruột hay nhịp đập của tim?","ans":"Thần kinh thực vật/thần kinh tự chủ","type":"text","url":null},{"id":10,"topic":"Sử","question":"Ai đã tự xưng là Bình Định Vương để kêu gọi nhân dân khởi nghĩa vào thế kỉ XV?","ans":"Bình Định Vương","type":"text","url":null},{"id":11,"topic":"Lý","question":"Đối với các mặt tiếp xúc bị biến dạng khi ép vào nhau thì lực đàn hồi có phương … với mặt tiếp xúc?","ans":"Vuông góc","type":"text","url":null},{"id":12,"topic":"Hiểu biết chung","question":"Tổ chức Hiệp ước Đông Nam Á có tên viết tắt là gì?","ans":"SEATO","type":"text","url":null}],"name":"Lượt 2"},{"id":3,"data":[{"id":1,"topic":"Toán","question":"Đa giác lồi nào có số đường chéo bằng 1.5 lần số cạnh?","ans":"Lục giác","type":"text","url":null},{"id":2,"topic":"Lý","question":"Phương của tia nhiệt trong bức xạ nhiệt có hình dạng gì?","ans":"Đường thẳng","type":"text","url":null},{"id":3,"topic":"Hóa","question":"Methyl methacrylate được điều chế từ ancol nào?","ans":"Ancol methylic","type":"text","url":null},{"id":4,"topic":"Sinh","question":"Tế bào lớn nhất và nhỏ nhất của cơ thể người là … và …?","ans":"Trứng, tinh trùng","type":"text","url":null},{"id":5,"topic":"Văn","question":"“Đoàn thuyền đánh cá”, “Ngậm ngùi”, “Bâng khuâng”,… là những tác phẩm của nhà thơ nào?","ans":"Huy Cận","type":"text","url":null},{"id":6,"topic":"Sử","question":"Đầm Dạ Trạch là căn cứ kháng chiến của vị vua nào?","ans":"Triệu Việt Vương/Triệu Quang Phục","type":"text","url":null},{"id":7,"topic":"Địa","question":"Bán đảo Scandinavia gồm Thụy Điển, Na Uy và quốc gia nào nữa?","ans":"Phần Lan","type":"text","url":null},{"id":8,"topic":"Thể thao","question":"Một đội bơi tiếp sức theo tiêu chuẩn Olympic gồm mấy thành viên?","ans":"4","type":"text","url":null},{"id":9,"topic":"Nghệ thuật","question":"Họa sĩ Nguyễn Phan Chánh nổi tiếng với những bức tranh thực hiện trên chất liệu gì: gỗ, lụa, giấy, cát hay kính?","ans":"Lụa","type":"text","url":null},{"id":10,"topic":"Hiểu biết chung","question":"Lối sống của cư dân chăn nuôi di chuyển từ nơi này qua nơi khác nhằm tìm nguồn nước và đồng cỏ mới để đưa đàn gia súc đến thì gọi là gì?","ans":"Du mục","type":"text","url":null},{"id":11,"topic":"Khác","question":"Công dân Việt Nam từ bao nhiêu tuổi trở lên sẽ phải chịu trách nhiệm hình sự về mọi tội phạm của mình?","ans":"16","type":"text","url":null},{"id":12,"topic":"Anh","question":"Tiramisu is a famous dish of which country?","ans":"Italy","type":"text","url":null},{"id":13,"topic":"Nghệ thuật","question":"Giải thưởng Best New Artist (nghệ sĩ mới xuất sắc) của giải Grammy 2022 được trao cho nghệ sĩ nào?","ans":"Olivia Rodrigo","type":"text","url":null},{"id":14,"topic":"Văn","question":"Từ nào còn thiếu trong câu tục ngữ sau: \"Thợ rèn có đe, ông nghè có ...\"?","ans":"Bút","type":"text","url":null},{"id":15,"topic":"Anh","question":"48 is 60% of what number?","ans":"Eighty (80)","type":"text","url":null},{"id":16,"topic":"Hiểu biết chung","question":"Cụm từ Hán-Việt nào được dùng để chỉ các gia đình có 4 thế hệ cùng chung sống dưới một mái nhà?","ans":"Tứ đại đồng đường","type":"text","url":null}],"name":"Lượt 3"}]